# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# jemin_jeon, 2017-2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: solus-sc\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-27 09:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 12:37+0000\n"
"Last-Translator: jemin_jeon\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/solus-project/solus-sc/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:1
msgid "System Base"
msgstr "시스템 기본"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:2
msgid "Base Components"
msgstr "기본 구성 요소"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:3
msgid "Base components of Solus"
msgstr "솔루스 기본 구성 요소"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:4
msgid "Boot utilities"
msgstr "부팅 유틸리티"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:5
msgid "Tools and daemons required early in the boot process"
msgstr "부팅 초기단계에서 필요한 도구와 데몬"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:6
msgid "System utilities"
msgstr "시스템 유틸리티"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:7
msgid ""
"Commonly used components for a full installation, not used in minimal "
"environments"
msgstr "최소 설치 환경이 아닌 전체 설치를 위한 공통 요소들"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:8
msgid "Base development tools"
msgstr "개발 도구 기본"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:9
msgid "Development utilities - base system"
msgstr "개발 유틸리티 - 기본 시스템"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:10
msgid "X.Org Base Components"
msgstr "X.Org 기본 구성 요소"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:11
msgid "Base components required for the X.Org System"
msgstr "X.Org 시스템을 위한 기본 구성 요소"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:12
msgid "X.Org Protocol Headers"
msgstr "X.Org 프로토콜 헤더"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:13
msgid "Protocol headers required for building X.Org Libraries"
msgstr "X.Org 라이브러리에 필요한 프로토콜 헤더"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:14
msgid "X.Org Core Libraries"
msgstr "X.Org 핵심 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:15
msgid "Core libraries required by X.Org"
msgstr "X.Org에 필요한 핵심 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:16
msgid "X.Org Core Fonts"
msgstr "X.Org 핵심 글꼴"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:17
msgid "Core fonts required by X.Org"
msgstr "X.Org에 필요한 핵심 글꼴"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:18
msgid "X.Org Core Applications"
msgstr "X.Org 핵심 응용프로그램"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:19
msgid "Collection of simple applications for X.Org"
msgstr "X.Org용 간단한 응용프로그램 모음"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:20
msgid "X.Org Display"
msgstr "X.Org 화면"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:21
msgid "Software required to run an X.Org Display"
msgstr "X.Org 화면에 필요한 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:22
msgid "X.Org Server"
msgstr "X.Org 서버"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:23
msgid "Core server of the X Window System"
msgstr "X Window System에 필요한 핵심 서버"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:24
msgid "X.Org Drivers"
msgstr "X.Org 드라이버"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:25
msgid "Drivers required to use the X Window System"
msgstr "X Window System에 필요한 드라이버"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:26
msgid "Networking Base"
msgstr "네트워킹 기본"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:27
msgid "Email clients"
msgstr "이메일 클라이언트"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:28
msgid "IRC clients"
msgstr "IRC 클라이언트"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:29
msgid "Instant messaging"
msgstr "채팅"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:30
msgid "News and RSS readers"
msgstr "뉴스 및 RSS 읽기도구"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:31
msgid "Remote management software"
msgstr "원격 관리 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:32
msgid "Web applications"
msgstr "웹 응용프로그램"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:33
msgid "Web browsers"
msgstr "웹 브라우저"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:34
msgid "Networking utilities"
msgstr "네트워킹 유틸리티"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:35
msgid "Download managers"
msgstr "다운로드 관리자"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:36
msgid "Networking CLI Clients"
msgstr "네트워킹 CLI 클라이언트"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:37
msgid "Kernel Images"
msgstr "커널 이미지"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:38
msgid "Kernel Development"
msgstr "커널 개발"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:39
msgid "Text Editors"
msgstr "문서 편집기"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:40
msgid "Simple and advanced text editors"
msgstr "간단한 고급 문서 편집기"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:41 ../repo_data/groups.xml.in.h:5
msgid "Office Software"
msgstr "사무용 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:42
msgid "Office software"
msgstr "사무용 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:43
msgid "Financial Software"
msgstr "재무 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:44
msgid "Mathematics-Oriented Software"
msgstr "수학 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:45
msgid "Note-Taking Software"
msgstr "필기용 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:46
msgid "Scientific Software"
msgstr "과학 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:47
msgid "Software aimed at various scientific fields."
msgstr "여러 과학 분야에서 사용 가능한 소프트웨어입니다."

#: ../repo_data/components.xml.in.h:48
msgid "E-book and PDF Viewing Software"
msgstr "전자책, PDF 읽기도구 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:49
msgid "Programming"
msgstr "프로그래밍"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:50
msgid "Software related to programming"
msgstr "프로그래밍 관련 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:51
msgid "Development files"
msgstr "개발 파일"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:52
msgid "Integrated Developer Environments"
msgstr "통합 개발 환경 (IDE)"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:53
msgid "Development tools"
msgstr "개발 도구"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:54
msgid "Haskell libraries"
msgstr "하스켈(Haskell) 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:55
msgid "Python modules"
msgstr "파이썬(Python) 모듈"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:56
msgid "Perl modules"
msgstr "펄(Perl) 모듈"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:57
msgid "Java modules and libraries"
msgstr "자바(Java) 모듈과 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:58
msgid "Programming libraries"
msgstr "프로그래밍 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:59
msgid "Database clients and servers"
msgstr "데이터베이스 클라이언트 및 서버"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:60
msgid "Desktop Software"
msgstr "사용자 환경 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:61
msgid "Desktop specific software"
msgstr "사용자 환경 전용 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:62
msgid "General Multimedia Software"
msgstr "일반 멀티미디어 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:63
msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:64
msgid "Graphics Manipulation Software"
msgstr "그래픽 편집 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:65
msgid "Multimedia Codecs"
msgstr "멀티미디어 코덱"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:66
msgid "Multimedia Codecs and Format Support"
msgstr "멀티미디어 코덱과 파일형식 지원"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:67
msgid "Video Software"
msgstr "영상편집 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:68
msgid "Audio Software"
msgstr "음향 소프트웨어"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:69
msgid "Multimedia Libraries"
msgstr "멀티미디어 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:70
msgid "GStreamer Runtime"
msgstr "GStreamer 런타임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:71
msgid "GStreamer Runtime &amp; Support Libraries"
msgstr "Gstreamer 런타임과 지원 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:72
msgid "Desktop Libraries"
msgstr "사용자 환경 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:73
msgid "Common libraries required for a desktop"
msgstr "사용자 환경에 필요한 공통 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:74
msgid "Desktop Theming"
msgstr "사용자 환경 꾸미기"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:75
msgid "Themes to enhance the desktop"
msgstr "사용자 환경 향상을 위한 테마"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:76
msgid "Desktop Fonts"
msgstr "사용자 환경 글꼴"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:77
msgid "Fonts to enhance the desktop"
msgstr "사용자 환경 향상을 위한 글꼴"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:78
msgid "Qt Runtime Libraries"
msgstr "Qt 런타임 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:79
msgid "GTK Runtime Libraries"
msgstr "GTK 런타임 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:80
msgid "Budgie Desktop"
msgstr "Budgie Desktop"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:81
msgid "Elements of the Solus Budgie Experience"
msgstr "솔루스 Budgie 경험 요소"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:82
msgid "GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 사용자 환경"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:83
msgid "MATE Desktop"
msgstr "MATE 사용자 환경"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:84
msgid "i3 Desktop"
msgstr "i3 사용자 환경"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:85
msgid "GNOME Desktop - Core System"
msgstr "GNOME 사용자 환경 - 핵심 시스템"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:86
msgid "GNOME Documentation Tools"
msgstr "GNOME 문서화 도구"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:87
msgid "Documentation tools for GNOME"
msgstr "GNOME 문서화 도구"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:88
msgid "KDE Desktop"
msgstr "KDE 사용자 환경"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:89
msgid "KDE Desktop - Core System"
msgstr "KDE 사용자 환경 - 핵심 시스템"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:90
msgid "Desktop Core Components"
msgstr "사용자 환경 핵심 요소"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:91
msgid "Core components for desktop systems"
msgstr "사용자 환경 시스템 핵심 요소"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:92
msgid "Security applications"
msgstr "보안 응용프로그램"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:93
msgid "Cryptographic utilities"
msgstr "암호화 유틸리티"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:94
msgid "Cryptographic utilities and runtimes"
msgstr "암호화 유틸리티와 런타임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:95
msgid "Security-oriented libraries"
msgstr "보안 라이브러리"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:96
msgid "Main games collection"
msgstr "주요 게임 모음"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:97
msgid "Main games"
msgstr "주요 게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:98
msgid "Action Games"
msgstr "액션 게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:99
msgid "Arcade Games"
msgstr "아케이드 게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:100
msgid "Card Games"
msgstr "카드 게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:101
msgid "Console Emulators"
msgstr "콘솔 에뮬레이터"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:102
msgid "Massive Multiplayer Online Games"
msgstr "대규모 다중접속 온라인 게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:103
msgid "Platformer Games"
msgstr "플랫폼 게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:104
msgid "Puzzle Games"
msgstr "퍼즐게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:105
msgid "Role-playing Games"
msgstr "롤플레잉 게임"

#: ../repo_data/components.xml.in.h:106
msgid "Strategy Games"
msgstr "전략 게임"

#: ../repo_data/distribution.xml.in.h:1
msgid "Solus Repository"
msgstr "솔루스 저장소"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:1
msgid "System Software"
msgstr "시스템 소프트웨어"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:2
msgid "Internet Software"
msgstr "인터넷 소프트웨어"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:3
msgid "Multimedia &amp; Graphics"
msgstr "멀티미디어와 그래픽"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:4
msgid "Gaming on Solus"
msgstr "솔루스에서의 게이밍"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:6
msgid "Programming Languages &amp; Tools"
msgstr "프로그래밍 언어와 도구"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:7
msgid "Desktop Software &amp; Theming"
msgstr "사용자 환경 소프트웨어와 테마"

#: ../repo_data/groups.xml.in.h:8
msgid "Security Software"
msgstr "보안 소프트웨어"

#: ../solus_sc/application.py:84
msgid "Open up the updates view of the application"
msgstr "응용프로그램의 업데이트 현황 열기"

#. Quirky loading message
#: ../solus_sc/available_view.py:38
msgid "Switching to the B-side of the cassette…"
msgstr "카세트의 B쪽으로 전환합니다.."

#. The number (more than one) of package operations to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:149
msgid "{} operations pending"
msgstr "작업 {}개 대기 중"

#: ../solus_sc/basket.py:153
msgid " - This may take <b>some time!</b>"
msgstr "<b>다소</b> 시간이 걸릴 수 있으니 잠시 기다려주세요!"

#. Only one package operation to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:158
msgid "One operation pending"
msgstr "작업 1개 대기 중"

#. "Updating Solus repository" (named repo)
#: ../solus_sc/basket.py:203
#, python-format
msgid "Updating %s repository"
msgstr "%s 저장소 업데이트 중"

#. "Extracting 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:207
msgid "Extracting {} of {}: {}"
msgstr "{} 중 {} 압축 해제 중: {}"

#. "Configuring 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:213
msgid "Configuring {} of {}: {}"
msgstr "{} 중 {} 설정 중: {}"

#. "Installing 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:219
msgid "Installing {} of {}: {}"
msgstr "{} 중 {} 설치 중: {}"

#. "Removing (1 of 10): bash"
#: ../solus_sc/basket.py:222
msgid "Removing {} of {}: {}"
msgstr "{} 중 {} 삭제 중: {}"

#. "Upgraded 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:231
msgid "Upgraded {} of {}: {}"
msgstr "{} 중 {} 업그레이드 완료: {}"

#. "Removed 1 of 10: bash"
#. "Installed 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:234 ../solus_sc/basket.py:237
msgid "Removed {} of {}: {}"
msgstr "{} 중 {} 삭제 완료: {}"

#. "Downloading eopkg-index.xml.xz (10kb/s)
#: ../solus_sc/basket.py:264
msgid "Downloading {} ({})"
msgstr "{} 내려받는 중 ({})"

#. "Downloading 1 of 10: bash (10kb/s)
#: ../solus_sc/basket.py:268
msgid "Downloading {} of {}: {} ({})"
msgstr "{} 중 {} 내려받는 중: {} ({})"

#. print args
#. Downloading eopkg-index.xml.sha1sum
#: ../solus_sc/basket.py:278
msgid "Downloading {}"
msgstr "{} 내려받는 중"

#: ../solus_sc/basket.py:323
msgid "The following dependencies need to be installed to continue"
msgstr "아래 의존성을 설치해야 계속 할 수 있습니다"

#: ../solus_sc/basket.py:333
msgid "Installation confirmation"
msgstr "설치 확인"

#: ../solus_sc/basket.py:336
msgid "The following dependencies need to be removed to continue"
msgstr "아래 의존성을 삭제해야 계속 할 수 있습니다"

#: ../solus_sc/basket.py:337
msgid "Removal confirmation"
msgstr "삭제 확인"

#: ../solus_sc/basket.py:340
msgid "The following dependencies need to be updated to continue"
msgstr "아래 의존성이 업데이트돼야 계속 할 수 있습니다"

#: ../solus_sc/basket.py:341
msgid "Update confirmation"
msgstr "업데이트 동의"

#: ../solus_sc/basket.py:368
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. Main action buttons
#: ../solus_sc/basket.py:370 ../solus_sc/details.py:224
#: ../solus_sc/thirdparty.py:186
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: ../solus_sc/basket.py:372
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#. Remove button
#: ../solus_sc/basket.py:377 ../solus_sc/details.py:234
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: ../solus_sc/changelog.py:119
msgid "Standard Update"
msgstr "표준 업데이트"

#: ../solus_sc/changelog.py:122
msgid "Security Update"
msgstr "보안 업데이트"

#: ../solus_sc/details.py:209
msgid "Report issues"
msgstr "문제 신고하기"

#: ../solus_sc/details.py:217
msgid "Visit Website"
msgstr "웹사이트 방문하기"

#: ../solus_sc/details.py:314 ../solus_sc/updates_view.py:296
msgid "Details"
msgstr "세부사항"

#: ../solus_sc/details.py:382
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

#: ../solus_sc/details.py:397
msgid "Version"
msgstr "버전"

#. Size of the package when installed locally
#: ../solus_sc/details.py:409
msgid "Installed size"
msgstr "설치에 사용된 용량"

#. Donation button launches website to donate to authors
#: ../solus_sc/details.py:421
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: ../solus_sc/details.py:435
msgid "Changelog"
msgstr "업데이트 내역"

#: ../solus_sc/details.py:443
msgid "License"
msgstr "허가서"

#: ../solus_sc/details.py:448
msgid "Report an invalid or missing license"
msgstr "유효하지 않거나 누락된 허가서 신고하기"

#: ../solus_sc/details.py:450
msgid ""
"This selection is available in accordance with the terms set in the "
"following license(s):"
msgstr "선택하신 항목은 아래 (여러) 허가서 규정 하에 이용 가능합니다:"

#: ../solus_sc/details.py:518
msgid "Cannot remove core system software"
msgstr "핵심 시스템 소프트웨어 삭제 불가"

#. "5 categories" - the number of categories within each group
#: ../solus_sc/groups.py:72
msgid "{} categories"
msgstr "{}개의 분류"

#: ../solus_sc/imagewidget.py:86
msgid "No screenshots available"
msgstr "스크린샷이 존재하지 않습니다"

#. Window title
#: ../solus_sc/main_window.py:162
msgid "Software Center"
msgstr "소프트웨어 센터"

#. Main view, primary view, when opening the software center
#: ../solus_sc/main_window.py:207 ../solus_sc/sidebar.py:65
msgid "Home"
msgstr "홈"

#. The page where updates are display
#: ../solus_sc/main_window.py:210 ../solus_sc/sidebar.py:66
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#. This page shows the locally instaleld items
#: ../solus_sc/main_window.py:216 ../solus_sc/sidebar.py:67
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#. Software made available from outside the Solus software repos
#: ../solus_sc/main_window.py:220 ../solus_sc/sidebar.py:68
msgid "Third Party"
msgstr "써드 파티"

#. The search page
#: ../solus_sc/main_window.py:225 ../solus_sc/sidebar.py:69
msgid "Search"
msgstr "검색"

#. The settings page
#: ../solus_sc/main_window.py:229 ../solus_sc/sidebar.py:70
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../solus_sc/package_view.py:41
msgid "Solving the Paradox Of Choice"
msgstr "선택의 모순을 해결 중입니다"

#. self.spinner.start()
#. "Witty" loading page, loading search results
#: ../solus_sc/search_results.py:41
msgid "Concentrating really hard"
msgstr "정말 열심히 찾고 있습니다"

#: ../solus_sc/search_results.py:62
msgid "Type a query to get started"
msgstr "검색어를 입력하세요"

#: ../solus_sc/search_results.py:81
msgid "No results found"
msgstr "결과가 없습니다"

#. Check for updates every hour
#: ../solus_sc/settings_view.py:75
msgid "Every hour"
msgstr "매 시간마다"

#. Check for updates once per day
#: ../solus_sc/settings_view.py:77
msgid "Daily"
msgstr "매일"

#. Check for updates once a week
#: ../solus_sc/settings_view.py:79
msgid "Weekly"
msgstr "매주"

#. Notify of all updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:94
msgid "All updates"
msgstr "모든 업데이트"

#. Notify only of security updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:96
msgid "Security updates only"
msgstr "보안 소프트웨어만 보기"

#. Notify of security and core system updates ("mandatory")
#: ../solus_sc/settings_view.py:98
msgid "Security & core updates"
msgstr "보안 & 중요 업데이트"

#: ../solus_sc/thirdparty.py:184 ../solus_sc/updates_view.py:192
#: ../solus_sc/updates_view.py:194 ../solus_sc/updates_view.py:288
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인하기"

#. Title of dialog displaying the details of a given update
#: ../solus_sc/updates_view.py:33
msgid "Update Details"
msgstr "업데이트 세부사항"

#: ../solus_sc/updates_view.py:47
msgid "Not installed"
msgstr "설치안됨"

#: ../solus_sc/updates_view.py:87
msgid "Discombobulating update matrix"
msgstr "업데이트 찾는 중"

#: ../solus_sc/updates_view.py:110
msgid "Please check back later, updates are now applying"
msgstr "현재 업데이트 중입니다. 나중에 다시 확인해주세요."

#: ../solus_sc/updates_view.py:207
msgid "Software is up to date"
msgstr "최신 버전의 소프트웨어를 사용 중입니다"

#. Selection label
#. No updates currently selected for installation
#: ../solus_sc/updates_view.py:273
msgid "0 items selected"
msgstr "0 항목 선택됨"

#: ../solus_sc/updates_view.py:287
msgid "Check new updates"
msgstr "새 업데이트 확인하기"

#. Apply the updates
#: ../solus_sc/updates_view.py:302 ../solus_sc/updates_view.py:303
msgid "Update Selected"
msgstr "선택된 업데이트"

#. "2 of 10 updates selected"
#: ../solus_sc/updates_view.py:538
msgid "{} of {} updates selected"
msgstr "{} 중 {} 업데이트 선택됨"

#. "2 of 10 updates selected (20.05MB to download)"
#: ../solus_sc/updates_view.py:545
msgid "{} of {} updates selected ({} to download)"
msgstr "{} 중 {} 업데이트 선택됨 ({}개 내려받을 예정)"

#: ../solus_update/application.py:301
msgid "Security updates available"
msgstr "보안 업데이트가 있습니다"

#: ../solus_update/application.py:302
msgid ""
"Update at your earliest convenience to ensure continued security of your "
"device"
msgstr "사용하시는 장치의 지속적인 보안 유지를 위해 가능한 한 빨리 업데이트 하세요"

#: ../solus_update/application.py:306
msgid "Software updates available"
msgstr "업데이트가 있습니다"

#: ../solus_update/application.py:307
msgid "New software updates are available for your device"
msgstr "사용하시는 장치를 위한 새 업데이트가 있습니다"

#: ../solus_update/application.py:312
msgid "Open Software Center"
msgstr "소프트웨어 센터 열기"
